Основные достоинства соцсетей
Еще недавно вокруг быстро развивающихся и набирающих популярность соцсетей ходило множество дискуссий, сплетен, споров и разговоров. В конечном итоге, миллионы пользователей оценили очевидные преимущества данных порталов. Соц сети предоставляют нам возможность:
- Общаться с друзьями и родственниками в онлайн режиме, проживающими в отдаленных уголках мира.
- Заниматься саморазвитием: группы по интересам, чтение, просмотр кинофильмов – это дает возможность развития и роста.
- Улучшать образование. Обмениваясь конспектами, обсуждая учебные вопросы и дисциплинарные проблемы в специфических сообществах, можно глубже войти в учебу. И делать это, беседуя с единомышленниками, на данный момент времени можно в онлайне.
- Развивать личный бизнес. Доступность онлайн-продаж, консультирование заказчиков и другие методы роста реализации услуг или товаров.
Это только малая часть того, что дают социальные сети.
https://jenarni.ru/harkov/viktoriya-melnychenko-9240

